港隊入籍「狂牛兵」：球迷總是反對中國國歌，所以我不唱

這一天的選擇不僅取決於俄羅斯世界杯的排位賽。例如在亞洲地區，倒數第二天與2019年亞洲杯的排位賽重疊，馬來西亞，北韓，黎巴嫩，印度或阿富汗等國家，來自亞洲大陸的選擇。

香港麗莎隊的其中一支隊伍在過去三天通過簽署了西班牙人費爾南多·里奧（Fernando Recio），霍爾迪·塔爾斯（JordiTarrés）和丹尼·諾亞（Dani Cancela）進行了加強，所有這三支隊伍都在西班牙足球賽中取得了類似的進展。屋頂的玩家是二等B，他在2010年移民到了凱奇的香港冒險。

“國有化並不容易，因為國際足聯要求在該國有5年的居留權，但香港的法律規定您不能將任何尚未在該國居住至少7年的任何人國籍化。“

MARCA的Cancela表示。這位36歲的加利西亞人現在將捍衛一個特殊聯合會的顏色：它是700萬人口的獨特城市，政治上屬於中國，但是它保持著很大的獨立性。直到1997年，這是英國的一個受扶養的部門，這就是為什麼香港的讚美詩與中國人一樣，但球迷在每場比賽之前都不認為自己和小便。 “他們總是反對中國國歌，這是他們的，他們一直都收到國際足聯吹哨的罰款。”他們最近沉默了，但他們仍然表現出反對的跡象，所以我不認為我會在比賽前唱歌。

在運動中，三名西班牙人將為他們的經驗貢獻更多的東西。 “很難解釋西班牙足球運動員在這裡給球隊帶來什麼，他們有一個很好的體格，但戰術的觀念是閃耀的，因為他們不在那裡。的Deportivo.Tras通過了Fuenlabrada和盧戈，一邊定居在香港的微細化處，在那裡完全整合：“仍然驚喜與汽車的混亂。果醬是不可思議的。事實上，我們賣了我們有現在我們搬出了一輛出租車。它表明壓倒性的城市和人民比西班牙要冷，事實是，我們想念西班牙，承認取消。香港星期二到馬來西亞10月10日（10.00h）在一場重要的比賽。如果他們贏了，他們將繼續有機會獲得參加2019年亞洲杯的機會，如果輸了，幾乎不可能。對於超驗決鬥，他們將得到西班牙產品的幫助：Dani Cancela，Fernando Recio和JordiTarrés。

This day of selections does not only count on qualifying matches for the World Cup of Russia. In the Asian zone, for example, the penultimate day overlaps with qualifying matches for the 2019 Asian Cup. Countries like Malaysia, North Korea, Lebanon, India or Afghanistan, among others, fight for a spot in the selections from the Asian continent. One of the teams in liza, Hong Kong, has been reinforced for the last three days by signing the Spaniards Fernando Recio, Jordi Tarrés and Dani Cancela. All three have followed a similar trajectory in Spanish football. Players whose roof has been the Second division B, who emigrated in 2010 to the adventure of Hong Kong in the ranks of the Kitchee. "Nationalization was not easy, because FIFA demands that there be 5 years of residence in the country, but Hong Kong laws indicate that you can not nationalize anyone who has not resided for at least 7 years in the country, "says Cancela for MARCA. The 36-year-old Galician will now defend the colors of a peculiar federation: it is a unique city of 7 million people, which politically belongs to China ... but it maintains a great independence from it. Until 1997 it was a dependent department of the United Kingdom. That is why the hymn of Hong Kong is the same as the Chinese ... but the fans do not consider it their own and piss before each game. "They are always against the Chinese anthem, which is theirs, and they always receive fines from FIFA for whistling it." They have lately been silent, but they are still showing signs against, so I do not think I'll sing the anthem before the games, "jokes Cancela.

啲中文咩事

google translate掛

但球迷在每場比賽之前都不認為自己和小便

乜鳩

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

睇到我一舊雲

Google translate中文係on9，但係翻譯成英文又ok